羅文-願望就是明天，聽返想喊

中五畢業果年既班際音樂比賽，我地班主任叫我地唱呢首歌，我地開頭都幾抗拒，因為細個覺得舊歌係其他班面前唱好柒，但阿sir勸我地試下，佢話將來你地就會明白。
結果我地班都接受左，雖然最尾冇贏

今日無意中聽到，真係眼濕濕，當年阿sir冇講錯

作詞：鄭國江
編曲：Joey Villanueva

別離在眼前 一聲再見 第時又見面
好歌那會完 知音愛戴說Encore
熱淚盈盈如珠串 搖頭自覺真的很眼淺
願留住片時 不講再見 若情@永在
他朝再結緣 依依再唱這一曲
熱情何其溫暖 惟求共你歌聲中再見
願望就是明天 世態變化萬千
共聚時光片刻也懷念
日後但願重見替你獻上勁歌
暫別惟說一聲再見 別離在眼前
一聲再見 第時又見面
好歌那會完 依依再唱這一曲
熱情何其溫暖 惟求共你歌聲中再見

冇人識呢首歌？

佢好多歌而家聽都好聽

有

激光中、波斯貓、孔子曰、小李飛刀、好歌獻給你、留給這世上我最愛的人
首首經典